\newpage
\section{Projektbeteiligte}
\label{ch:Projektbeteiligte}

\begin{longtable}{|p{4.5cm}|p{5.1cm}|p{5.6cm}|}
\hline
\textbf{Name} & \textbf{E-Mail} & \textbf{Rolle} 
\\
\hline
Prof. Dr. Kathrin Gerling & kathrin.gerling@kit.edu & Projektleitung
\\
\hline 
Anna-Lena Meiners & meiners@kit.edu & Projektaufsicht
\\
\hline 
Dr.-Ing. Dmitry Alexandrovsky & dmitry.alexandrovsky@kit.edu & Ansprechpartner
\\
\hline 
Timo Brogle & utnlg@student.kit.edu & Beauftragter Pflichtenheft
\\
\hline
Andrej Vladimirovic Ermoshkin & uiuiz@student.kit.edu & Beauftragter Projektabnahme
\\
\hline 
Sven Priewe & uzrnq@student.kit.edu & Beauftragter Entwurf
\\
\hline
Konstantin Vakhutinskiy & uqvno@student.kit.edu & Beauftragter Qualitätssicherung
\\
\hline 
Claas Bastian Wittig & uhijq@student.kit.edu & Beauftragter Implementierung
\\
\hline 
\end{longtable}